現在本土派陷入內鬥，倒不如⋯⋯

兩派合併，每年選舉黨代表，兩股力量雖然互相抗衡，但要喺來年爭取話語權，必須要對外吸引支持者。

話事人話合作，下面咪又係繼續鬥

而家勸交、中立post都冇人理，但互屌post就好熱鬧，成個環境就好似鬥獸場咁，連觀眾都要被迫參與整場內鬥

唔同理念合作結果未又好似本民同青政咁

屌 如果個局係中共set 令人諗到本土大和解係未可能

做到呢步去分化 都真係好高手

都係果句 就結果而言 搞到咁無得收科既始作俑者係未應降低身段收拾殘局先

本來都係兄分爬山 各有各做 做大個餅未算囉

而家塊餅無做大

原本果塊仲跌埋落地

建基於事實的質疑本青狗無人理
我廢事再copy 等間好似洗版咁
一句講曬 好似游餵精話齋
你唔放棄主張 支持城邦論 唔會講和解合作

完

都係果句 革命非一日而成 內鬥之餘都要諗下點搞"灣"對手 同唔好四圍樹敵架

咁多中產離地派你地唔去諗論述吸納 未比建制泛民拎q埋去囉

點革?你去買軍火?
城邦論咁好點解唔支持?

有啲勸交post係分化撚開，小心

我唔想挑罵戰，你當我騎牆或中間派都好，但熱血而家個感覺係以血換血，中間派變得兩邊唔想支持，然後又話人蠢同垃圾，就更唔想支持，一直循環。

勸交大曬 我提出俾本青狗十幾條問題又唔肯答
第一條 你地理念係咩? 民族自決? 港獨? 城邦? 民主回歸新中國?
第二條 會想點去達成? 武裝革命? 定義香港民族 再公投自我了決? 抄國師城邦論?

道不同不相為謀
答左先再講和解合作 呀 學游餵精話齋
你唔放棄主張 支持城邦論 唔洗合作啦

喇 有時睇野就全面d 我無話唔支持

我睇法並唔係講熙論述邊樣work...因為傾得黎都2047加上基本法隨時比人熄法既 你想由推論述傾支持 剩係本土派都有排傾 進度會緩慢

我既重點係 與其內耗不如搞頄敵人 同幫你既敵人設立更多假想敵去分化先 火唔燒埋人地果part 會比佢時間集中諗點搞頄你 與其玩焦土自己點解唔焦人先

設計個敵人 大家先有迎眾力 先會團結

我騎場

非青政城幫 但聽開熱狗同低俗

我個人覺得 你要去推城邦 老實講真心難推

你唔講呢樣你要拎五區拎三藉真心唔難

其實佢地唔答就點網上攻擊都唔答，但如果要穩本土地位，點解對外唔大方啲搞好pr,我相信再選嘅時候都會有利啲

因為缺乏平台解答？？